電鑽撚入

點解鑽到呢度就鑽唔入
應該點搞 求救

石屎鑽，把電鑽唔夠力
呢個位只係鑽到面頭啲批盪
或者個鑽頭，都可以鐵柱磨成針

或者換個鑽頭

用邊個頭會有機

係咪主力牆中咗鋼筋

上3

喺鑽嘅問題 要用油壓鑽
Btw 巴打喺外國？ 點解三更半夜會鑽野嘅

同埋你想鑽黎做咩

中鋼筋???
仲有你要裝重野嘅話用嗰隻飛機質唔係咁好，最好用綠色膠質

應該係 咁點😭😭

我想裝個結他架上去...所以呢隻應該夠掛

隔離左右搵地方再鑽過... 中鋼筋無得搞

朋友做裝修, 佢話如果唔想轉另一個窿, 就原地打斜 45 度左 / 右咁鑽, 但口縲絲就會打斜上

千其唔好用送嗰啲塞
尤其係淘寶買嘢附送嗰啲

跌落黎 真係會死人的

打多個洞試下 舊個個攞白英泥補翻

鑽到舊膠一半左右 應該唔係鋼筋？
係咪應該借個油壓鑽？

唔係油壓槌鑽學人鑽牆

Between, 粒膠睇落好唔穩陣, 建議你買過隻靚少少

用乜鑽 （圖）

冇錢買鑽就鐵柱磨成針咁鑽啦

間唔中鑽個洞 唔想曬錢呀
有無手足可以借個油壓黎撚下

電批就緊喺打唔到石屎啦

你呢把電批 無衝擊功能，鑽唔入石屎牆
你都係借把油壓/衝擊鑽啦

巴打 先唔評論你拎把手鑽 去鑽牆先
你除左粒膠質要換之外 你個鑽頭可能都要換一換
因為就咁睇圖 我睇唔到有石屎鑽咀 我怕你啲鑽頭斷曬都仲未入到層石屎
石屎鑽頭個樣係咁 可以留意下

打漏
不過正常你借左把石屎鑽之後會包埋個石屎鑽頭 所以唔使驚 我提一提下你鑽既時候記得要換鑽頭姐

唔該哂巴打
五金鋪會唔會有

有得借

有得借佢點做生意啊

makita啦屌

笑左出聲

你果支係電結定木結

好唔爭氣咁笑左

有無裝修手足可以一借 薄酬

有得借咖，都係要比錢咁解。

唔知以為中鋼筋，原來用左電批。

管理處有機會有得借

咁唔喺叫租咩？

冇錯，可能租一舊水樓下，佢會叫你比幾舊水做按金，用完還鑽就比返你。

張相 既鑽咀無支得
電批都唔得
就算電批有震波都未試過用黎鑽石屎，直接用油壓鑽
油壓鑽用 油壓鑽咀
飛機塞 鑽咀用6號 綠塞就用6.5號
利申裝修仔

一係唔夠力 一係撞鐵

45度咁其實仲穩
只不過係做出黎唔靚仔 啲客見到

聽日試下先

試左條女好串

買一支cheap野都係幾舊水
我建議你可以買黎擺係屋企

真心十年都唔鑽一次
屋企又唔鍾意我整塊牆

買把啦
反正鑽擺得唔會過期
而且又唔係好貴

見到張圖笑撚咗出黎
本身仲好認真幫你諗緊係咩事
心諗冇理由咁on9

屌點知真係咁on9

睇到鑽咀張相已經知咩事
鑽牆中鐵好少可咁淺

其實樓主會問邊支鑽咀有機已經笑左啦
點會咁問
仲要支支都唔同size